懷疑自己有少少精神病...

但定延說沒有關係

精神師

你不嬲有精神問題㗎啦，唔好FF咁多，返青山睇下醫生啦打手！

沒有關係師
定仔精神病仲嚴重

咪亂噏啦

有單思病

訓醒未?

講得好！

係精神既

樓主幾上鏡

我狗飲水定延

可愛

是

岩岩醒

認清自己係一件好事

定返工時單思我

非

你代表唔到我老婆

我代表定
定代表我

定仔都r撚曬頭...

他才是定仔

很樸實無華

迷定
有病及早求醫啦